美國食品及藥物管理局授權緊急使用輝瑞疫苗

會唔會大升？

唔會
係人都知產能唔夠

加埋潛在副作用

但已經係產能第一

星期五跌緊

產能要出年先上倒億
出年先會爆升

收左市先approve